Bakso Duro Kepanjen | Masakan - Kuliner khas
Soto Daging Pak Amir Tunjungtirto | Masakan - Kuliner khas
Bakso Malang | Masakan - Kuliner khas
Bakso Bakar | Masakan - Kuliner khas
Cwie mie | Masakan - Kuliner khas
Rawon | Masakan - Kuliner khas
Kaldu Kambing Kacang Hijau | Masakan - Kuliner khas
Soto kambing Tunggulwulung | Masakan - Kuliner khas
Nasi pecel | Masakan - Kuliner khas
Sop dengkul | Masakan - Kuliner khas
Sayur asem Buah Apel | Masakan - Kuliner khas
Kare kikil | Masakan - Kuliner khas
Tahu campur | Masakan - Kuliner khas
Tahu Lontong Telor | Masakan - Kuliner khas
Tahu Petis | Makanan ringan - Kuliner khas
Bakpau Telo | Makanan ringan - Kuliner khas
Arbanat | Makanan ringan - Kuliner khas
Mendol | Makanan ringan - Kuliner khas
Tahu sukun | Makanan ringan - Kuliner khas
Orem-orem | Makanan ringan - Kuliner khas
Angsle | Minuman - Kuliner khas
Ronde | Minuman - Kuliner khas
Es Gandul | Minuman - Kuliner khas
Kripik buah (kripik apel, nangka, dll.) | Oleh-oleh - Kuliner khas
Kripik Tempe Sanan | Oleh-oleh - Kuliner khas
